[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰 Avengers : Infinity War 劇透討論區 (8)

繼續推

要推爆150個post

咁快又爆？

到左星期五六日應該重誇張

推爆佢
Btw喪夫了

開左畫一日幾爆7個POST CLS

Bucbuc好少戲份

push

推推推

哭喪區

結合7個post
應該有接近一個post係問彩蛋果個乜水

Q&A by 分裂的貓靈

- 片尾個logo係captain marvel，套戲下年出，內容係講90年代

- 臨尾死人係random (都有人估係 Dr.Strange 係時間寶石度做手腳)

- avg3中間有提蟻俠同箭佬俾人軟禁緊

- 蟻俠2係講蟻俠佢地逃走緊，時間係Civil War 後 Infinity War 前

- avg4片場相流出100%有蟻人出場

- 雷神新武器有彩虹橋嘅傳送功能

- Vision 被外星武器偷襲所以廢咗

- Thanos 由Avg 1 就開始留意地球英雄，所以識 Tony 同知道粒石係 Vision 度

- 摺機係 Civil War 最後隊長比Tony 緊急時搵對方

- Banner 同 Black Widow 係 avg 2 時拍過拖但之後分開一段時間，再見返無野講所以 akward

- Dr.Strange 個同伴叫 Wong 唔撚係 Wang , 佢最後去返守護聖所

- Trailer 度有Hulk 作戰係呃人去睇戲嘅手段，戲入面無

置頂先

仲要平日上, 第一日就爆左票房第一

我請左假去睇....我都覺自己好癲

都正常，又唔係主角，咁多英雄一齊打，又分三條線，地球線仲要特別多人，分下分下得咁多戲分都算差不多啦
估唔到佢都會死 最後嗌咗下Steve就化灰了

一大班太太要改做(喪夫)

問題係michonne都多野講過佢

岩岩睇完 全部新英雄死撚哂
連黑豹同蜘蛛仔都要死
好想知究竟ds 睇左既果個未來

THANOS BB 支持區

I feel you
但steve同bucky聚左一陣都無我真係接受唔到

型到核爆

AVENGER?

一拳一件啦

你個名
佢個句仲要係問句黎
咩都唔知就化左灰

成個討論即刻高質左

只可以ff佢地打之前plan緊既畫面
半日都冇就化灰

有冇半個問ant man 同hawkeye去左邊

好期待各地box office 票房

重有唔少係到問drs點解唔用石

算啦算啦戲分呢啲唔好執著啦

頭幾個post真係好多傻鳩

問黑豹點解要開閘
有人答話黑豹結局講明對世界開放

痴線 係咪去左平行世界

估唔到佢係第一個化灰，仲J緊就化灰了

唔差在啦 好似成日都有人問

兩條友都痴撚線

有聲
仙姐

因為新英雄仲有大把戲出，
舊英雄可能真係做埋Avengers 4就全部減產，同開始搵第二代iron man ,美國巨腸。

至於冬兵，飛鷹佬，戰爭機器真係太多人直接唔Del啦，反正都係炮彈

BTW幻視 r.i.p. x2

係一轉鏡頭過去就化
完啦反應唔切

Spidy攬住stark化灰都好
由CW到home coming 個種father figure

無聽錯spidy仲好似叫佢sir I don’t want to die
證明佢仲係一個high school kid

講起J 雖然出得好少但Wakanda裝好撚正
我擔心avg4一係一換一 一係佢返到呢個世界Steve就死左
完全接受唔到一換一
想像下Groot身邊無Rocket
Spidey無IM傍住
想像唔到

反應唔切
Steve仲要去摸個地下

咁即係thanos未整手套之前
odin就知手套係咩樣

Ebony Maw

第一日只有部分地區上己經有三千幾萬
JL頭星期本土就一億都無

屌 不要再說了
本身咁霸氣
一下就死撚左

Interstellar 咁宇宙時間因重力改變掛

我無諗過佢把聲咁樣 有d失望

佢一開頭講嘢同成個行為舉止加埋個樣 真係好creepy

所以最深刻係Peter化灰，完全做到𡃁仔果陣好熱血但係面對後果又驚，連認為最勁嘅人嘅都救唔到自己，反而照露自己軟弱嘅一面係偶像面前
好似同Tony一齊睇住自己個仔死咁

三千幾萬美金？
香港咁細都有一千萬港元，大概120萬美金

死得有啲兒戲

開場好唔慣
但係聽多一開分鐘就覺得好正
佢把聲好滑

其實幾嬲
好地地咁型一下膠死

唔知starlord有無機會番地球一次

我成場當係美國魔法師大戰英國魔法師
原因你懂的

佢外形聲線同動作 都好陰濕
好心寒

我都覺 但都無辦法 無咩可能太多篇幅講佢哋
加上Thanos接近齊石 有無佢哋都無太大分別

唔準一換一！
寧願隊長同Bucky一齊死，都唔要淨低一個係度，果種孤獨真係好折磨

Thor同Rocket個幕
Wanda殺Vision個幕
Peter同Tony個幕
真係正到

打多幾下
搞場大龍鳳先吸出去都好丫
其他果三件都打左一排先死
佢仲要係四個入面最勁

我重以為佢會出多啲好型棍既魔法
睇佢同drs大戰真係好正

等左70年 幾集聚左加埋有無7個鐘 一句byebye都無就再一次分離
真係接受唔到

隊長摸地
鍋物搵Sam
Rocket睇住groot化灰
呢幾幕心酸到

我都係，仲以為佢同ds會大戰多幾個回合，結果

雖然唔想承認 但Thanos dump Gamora個幕都唔錯
你見佢真係唔捨得

Wm同sam新感情線

係唔錯 但我自己最鐘意個三幕

福爾摩斯智爆q ship

分開兩個平行時空我都接受唔到

鍋物先成功redeem自己

Thanos係 姐妹 外父 養父
仲有咩

同意

同埋導演叻在用埋mantis補飛read佢mind顯示佢真係為志殺女

鍋物先今日表現好討好

冇錯

sam where are you

DS同maw或者thanos對打有返啲魔攻感覺
而唔係DS近攻魔法師或者harry potter光柱格劍咁

點解drs唔用time stone?好似打dormamu咁

但係ds自己成日近攻
變劍出黎打

1.睇左唔work
2.Thanos已經4粒石

thanos有4粒石
用reality fake人或者用space就走到

千手DS係咪漫畫場面?
印象有見過但搵唔返

有冇睇過漫畫既巴打講下d石既作用
soul實際有咩用

rhodey & sam

wiki有講
大約就係可以控制靈魂,不論係生定死

鬼父, 女兒控, purple thumb

bbc x bbc

腦補mode
唔知有冇人討論過
Groot用自己身體整新鎚個柄
舉起stormbreaker部件嗰下動作
算唔算致敬返漫畫groot都係有資格舉雷神之鎚嘅人之一？

好想睇 但無睇Doctor Strange同Guardian第二集 係咪一定要睇咗先會明

烏木喉堅型

唔會,最多唔太清楚角色性格

冇解釋d角色係咩人有咩能力
所以最好睇埋
但係早d睇iw唔洗驚俾人劇透
btw,未睇仲敢入黎

最成功既black order
其他三個近戰好難唔弱化又好睇
但係而家弱化左好似好廢咁

劇唔劇透我不嬲無乜所謂
啱啱先睇完Thor 3 Ragnarok入黎個post就話Loki死咗

想問吓。去到侏儒星。隻侏儒咪話。
無咗Ansgar既保護。先比Thonas 夾佢地整對無限手套。
但Ansgar唔係一早已經有對假既咩⋯⋯即係個Design 一早有。但唔造出嚟定點呢⋯⋯有冇大師。

最好睇埋
會有更深感受

女巫俾人nerf到
本身諗住vis死左佢會好似漫畫咁爆seed

hehe弟弟真死定假死?

岩岩上wmoov睇到2019出a4喎 真定假

其實戲都冇交代清楚

唔係呀嘛

timeline暫時好似冇講清楚
唔知thor2之後loki扮odin果陣冇幫手
定係thor3 Asgard炸左之後thanos先去整手套

Giant grape, nutsack

咁我睇埋先

死兩次真係好撚大打擊
原本都想佢爆send
不過諗諗下一齊化埋灰仲好
我唔想avg 4睇到個意志消沉嘅紅巫係到鳴鳴鳴

佢個位比初代avg集體打仲好
雖然我都好想睇紅巫

Thor2好似都有提過話bifrost爛左之後九界大亂

dried grape

滑嘟嘟

如果今集個戲名真接叫thanos就好了

大隻邪惡版滑嘟嘟

點解而家先知

係咪無家可歸緊

四散推post

好慘呀

政客號難民船
死啦開始唔記得

同Avengers 一樣
各散東西

post cw

明明紅巫setting接近無敵咁制
漫畫紅巫仲因爲vis死左發癲搞左單大事件出黎
係電影咁多集剩係識跳手指舞

Avg 1佢已經有手套 即係之前既事

爆得好快

冇啦 電影嘅SW 連Origin 都唔同漫畫
好難比較

好期待下一集佢地到底會點打 得返幾個人 DS又無同im講要點做 Hulk依家又淆到七彩

問嘢去隔離post啦不如
討論還討論問答還問答

我覺得將漫畫勁強既角色大nerf
根住street hero level角色大buff到係game changer成件事好反智

house of m

我一度以為vision死會有咁既場面

應該有講 但係唔拍比我地睇

大buff左邊個

唔知我係咪諗到
Peter 收皮嗰度係扮緊Star Wars 6 Vader死嗰個角度

Peter 大多Pop Culture 位 所以好難唔諗過去

諗到過咗火

反而想問啲題外野

點解Marvel既戲角逐唔到奧斯卡
我知呢幾年好似有入圍過

但視覺藝術 美術 服裝設計 化妝呢啲真係唔夠班咩

spidey個定位好似可有可無咁，唔知係咪因為呢一兩年先共用版權，本身計劃冇佢咁啦

美隊成隊人本身都拳頭交level打得贏女巫夫婦都打唔贏既隊手

完全唔知你點諗到

漫畫同電影係兩個宇宙好無
電影係Earth-199999
如果全部跟漫畫你會睇得好辛苦
漫畫有個宇宙講最後會變喪屍添

諗起佢CW 扮帝國反擊戰

難民可以返Asgard了

定位係個心智未成熟既後生仔

你見初初TONY根本唔想佢參與 唔想佢有事.

今集仲有aliens 添....當左mantis係aliens

係
漫畫Thanos 個動機係媾女交數添

車輪戰又搶人武器，之後Wakanda大戰都俾返Vis同Wanda尾刀啦

仲要個情敵係個傻佬添

Yes 應該照返原本咁
Sw一句秒哂所有人就好睇

講左N咁多次 係VISION比人針殺偷襲
女巫又要救佢又要1打2
當然你可以話以佢實力其實兩下可以KO 對手

但念力系係電影實NERF 你咁好打 其他英雄唔洗做啦

執雞定尾刀？

岩岩睇完 我想問點解最後有幾個人消失左既

求解最尾片尾個call機係咩黎

啪左手指

重睇ca3

點解要除手套而唔斬佢隻手？

都話無用

但係有d仲係度？

ca3 係？

啲問題究竟真心定假膠 開始分唔清

Im 套納米甲喺咪豹妹教佢？

im打到冇甲先打到thanos一滴血
請問諗住點斬手呢？

係 原本Homecoming個期係Captain Marvel
同Sony拆掂數之後順延改咗

因為Phase3唔會再有斬手致敬

死一半人

Im唔識阿妹

美國隊長3英雄內戰

但個CALL機關CA3事咩

聽講死果D因為太高酬所以CUT走佢

睇po頭q&a啦，答到口臭

美國幾時上? 希望破到titanic

最後個彩蛋成場得我一個識笑

諗左一陣
今集真係魔法科技機械外星人怪物各方面嘅cg 都好正
講魔法有佛地魔
講機械有納米裝甲
講科技有nigga 防護網
講外星人有春袋下巴
講怪獸有好似venom 嘅怪物

講肥嘅有peter 個肥仔fd
講瘦嘅嘅有groot, 佢同時仲要係幼齒
講殘疾有雷神，冬兵同nigga
講蒼桑有captain 同TS
講搞笑有Drax
講可愛有Spidey
講chok 樣有DS
講淆底有Hulk 同Wong
講金髮有BW
講大波有SW
講綠帽有Gamora
講sm 有Nebula
講成熟有Hill
講弱智有螳螂女
講幼女有nigga 個妹
講Nigga 有Nigga
講粗口有局長
講動物有兔仔
講時裝有DS 件袍

真係好尾機

你後半場訓着咗?

Groot 今集都斬咗

27

答問題答到眼花
以為講部電話

motherf.....
全場得我笑

唔關事啦 片酬既話 第一個死就係IM 第二個就係BW

最尾個logo係驚奇隊長
唔好再問
Shazam

已經笑唔出

Wong真係香港人性格
世界末日？
返office打卡先，好多野未做晒

點樣可以攞番粒time stone ,啲人先可以番生
Bucky Loki

原來係咁 唔該巴打

Bw都好大波囉

其實阿伽魔多之眼都無左，至尊法師都走埋，聖所有春用

好有潛質做潮文

今集重點係金髮呀

呢句真 金髮BW

真心全方位都正

loki冇得返生掛
死完就炸左船
條屍都飄左出公海

black order 第一次死都係玩念力個個

小弟愚昧有野想問各位ching

Thanos個名依加係由6個管有無限寶石嘅字頭堆砌成。e.g..A係雷神2嘅以太物質。咁靈魂寶石嘅H係咪指Hydra（九頭蛇）? 如果係嘅咁同佢之前嘅 靈魂石用im張poster有冇關?

LOKI出現係AVG4片場 同埋睇佢首映既對答 應該仲有戲

純fake 人

希望loki只係god of mischief 唔係真死
btw 佢同marvel contract 幾時完

唔係話無關係咩個名

poster 冇im 好怪
同soul stone冇出現過唔知放邊個

loki好似係avg1帶口罩個個look。

loki
Heimdall
gamora

gg

話說4月27號有新一集agent of shield, 好想知everything is connected 嘅marvel 世界會唔會真係有部份角色消失左

我硬係覺得 soul 嘅真正主人會係gamora 而唔係thanos

trailer睇好似無眉娘咁 金髮又睇落殘啲
點知睇戲好正

所以實會返生既

眼前一亮，扯扯地

Captain marvel幾時上畫?

聽日再睇多次

我想問下其實IMAX係咪無2D? 小弟眼殘睇唔到3D

IM單挑THANOS

聽過有人話套戲冇劇情同點解唔打爛粒時間石

3月8

今日搭車返屋企已經聽到有人二刷
話啲人氣氛好過一刷 又拍手又叫
好想問佢去邊間睇

好彩自己睇咗 唔係中劇透

打爆粒時間石我都有ff過

點解thanos 老豆唔將thanos 射落牆到

去返avengers1果段時期應該唔算返生？
可能只係果陣有變動，之後都係難逃一死

而家咁收得
睇怕戲院唔會揀2d

sw暫時都化左灰啦
a4有戲份果時應該都救返左vision

我都想知，除左ts 仲有邊個中左 呢個curse

好撚戇鳩 我想睇2DIMAX

我fd第一日已經二刷左
其實氣氛好睇運氣
有無人帶頭

Avengers 3 頭號廢柴：Starlord
平時gotg 99下攪笑都算，緊要關頭玩拖後腳
今場作用仲廢過鍋物仙同falcon

能力變番應有水平：
Thor終於似番個神
ironman唔洗兩下就開罐頭

SW同Dr最有可能第4集救世reboot反而瓜左
Nebula未死應該真係會搶下手套

仲有難民咩
船就爆左,SL剩係執左THOR返去,其他仲係外太星漂浮緊

話時話 其實最尾mother fucker 唔消失好似合理d 反正都係留原祖班底 無理由少左局長

Curse of knowledge 係講Thanos同Tony都睇得太遠 其他人唔明白佢地

IMAX個幕大好多

本身諗住呢幾日睇多次
但發現日本原來今日上 同埋有配音版
決定都係留返過幾日飛過去先睇埋
唔知日文配音咩feel咩

請問攞靈魂寶石嗰陣，帶路嗰個喺隊長第一集嗰個紅骷髏？

TS 單挑THANOS 果幕真係好感動
感受到佢唔再係依賴套甲，而係真係用意志同技術黎配合套新甲
最後雖然都係輸，但佢已經盡左力

Captain Marvel 如果真係Brie Larson實在太撚失望
柒撚到
WW屌打
不如搵我老母演啦反正都係師奶

信任MARVEL簡角功力

做個帶出cm效果姐
反正佢地再返av1個時已經唔洗nick fury集合佢地

可以打爆mind stone 係紅巫同粒石差唔多能力 有有connection 所以點解一定要佢做 但佢應該係打唔爛其他石

YES

想睇IMAX2D

如果係搵gal gadot...

睇三次囉

要用相似既高能量先打得爆粒石
邊個有控制時間既高能量可以去射爆佢

無錢..
同埋好好奇究竟日文咩FEEL
變左平時睇火影個D FEEL咁?

Ds都唔會比啦

你有無睇日版avengers3 trailer

一切都喺DS 計算之內

無...
上網搵搵先

早場幾十蚊姐
值喎

thor3都有日文配音 我覺得有少少怪

早幾日去日本旅行 電視狂播AVG3 TRAILER 係真係有D似睇火影

粒石留番俾經期隊長爆

成隊cast真係周圍去宣傳
又去韓國, 又去新加坡, 又去大陸
幾時去香港

仲有gotg垃圾出場黎做咩

想三刷 有無人睇左4dx版 打算執德福睇但唔知值唔值

DS自己都無啦,如果得既我諗佢已經做左

好認同 Starlord 一拍埋去其他 真係好廢 得兩支槍仔
睇GOTG果陣無咁覺佢咁廢柴

個plan佢諗
同佢一開始同im都叫平手啊

同埋佢話左係點都守護TIME STONES 點會無端白事比你整爛佢

Thx

諗緊其實Captain Marvel 會唔會其實根本唔喺地球
如果喺地球 Windu 大師駛乜用個特別Call 機咁造作

但AG3入面最鍾意既角色係Starlord

Starlord不嬲叻係舉中指

但個FEEL好弱雞 如果IM係用同THANOS打果個力度 佢應該死左
可能同CA一樣係靠精神靠腦

All Might同天海佑希

話說有無流出captain marvel 會係咩背景未
會唔會電影版改到佢變左inhuman 順勢帶呢個族群出黎

守護就係為左唔俾其他人偷/搶走
真係到滅世危機而自己隊又必敗果時有得破壞應該都會選擇破壞左佢

救救娘親先

Starlord既能力理論上最勁係制定作戰計劃，源於佢頭腦計算能力
但右邊計劃同打thanos係完全失敗

inhuman 本身都關Kree 事
Captain Marvel 原設定都關Kree 事
順勢出好合理

無睇 aos 三季 搞到有啲想睇返
如果skye 係a3出現真係乜都得

右邊計劃好似係班人唔聽行左去左邊喎

其實我覺得Starlord 個度除咗係劇情需要，都帶出到superhero 其實都係有血有肉，都會火遮眼無理智

係 DRAX同GAMORA 根本唔想理佢

二刷imax，氣氛好癲
好似去左紅館咁
想靜靜地認真睇，睇早場，好多單拖友
我就一次早場一次夜晚imax
兩種experience都好正

其實全個mcu 都無人care 佢
包括ego 同gamora

可唔可以試下buff下佢 睇左gotg 1 2 同埋 avg3 都未理解到佢有咩用

好多時都係rocket gamora 搶哂鏡

90年代已經出場
如果係地球 早幾次都出左場
好似係宇宙同其他人打緊

岩岩睇完
好撚癲 拍撚左三次手

好正 岩岩睇果場有好多人由頭wow到落尾

其實係 佢大可以寫到未除到手套thanos已經醒左 對劇情0影響

原有實力佢可以一早算到班友仔衝動定個計劃包括依個情況
但套戲nerf佢又好 攪笑又好連自己都衰埋，咁好難唔話佢係套戲係廢得濟

有冇人覺得Hulk啲戲好屎，完全唔知佢想點
唔怪得打咁耐都做唔到獨立電影，我意思由Mark Ruffalo做既，明明佢做其他戲都演技好好

好似話兩邊已經分離左
如果daisy同coulson有份係之後既戲度出,我入場10刷谷票房都肯

咁佢某程度上係gotg 嘅核心黎嘅

MCU 定位咗hulk 做冷面笑匠

rocket 真係好撚正 成日串鳩star lord
今次仲要串star lord第一集跳老舞救宇宙
marvel自己抽自己水

btw有無人會三四刷

真係好想知聽日果集會點
成班人突然消失

其實係咪想講hulk都好撚驚 所以唔肯出

預備緊 想睇imax

唔係話Hulk獨立電影版權仲係環球到咩?

睇THOR3好鐘意女武神
點知連屍都冇

果舊call機都似外星用既機器
似gotg果d機械

係 比人虐完既小朋友 唔敢出黎都好正常
除非有極危險既事

Hulk直情係nerf得最離譜果個
已經過左WWH都未打爆一個星球

Thor其實算唔算有少少浪費左個角色?
Thor 1鋪角色我算
Thor 2直頭係MCU谷底
Thor 3就真係角色定到位

hulk應該比thanos打敗左之後真係淆左底

全香港都得返頭3行......買唔落手....

我下星期三imax二刷 想黎多場4dx 三刷

1 2 有啲關導演事既

唔知點解我覺得睇英雄片有觀眾大笑同為英雄角色歡呼尖叫係冇乜野 平時睇戲有人嗌真係會屌老母
大大聲傾劇情同埋同條女講解劇情既人就例牌咒佢死全家

用左三套戲先搵到呢個角色嘅說明書
今套上埋神位

下星期二（五一）打後都好空

屌開場5分鐘loki死撚咗
之前邊有咁撚易死
god of mischief個朵流架？
仆街loki女武神要出返嚟啦

Thor 3加呢集先出到黎

係既爆谷片

最憎啲女朋友係到問 咦 邊個黎? 咩黎 然後條仔又要同佢解釋

平日只有我撻人
依家我俾人撻到鼻血都噴埋出黎
我唔玩啦

神盾局用既野 似外星用既機器好正常

第一幕出到原來Hulk同Thanos同一個size

頭先睇個陣d觀眾睇到大家除thanos手套失敗個幕真係個個屌出聲 爆谷片有d聲我又冇所謂，如果冇人笑冇人叫我會驚

最想睇hulk發癲打 頭一幕完一直等到尾都唔岀黎

1 2其實睇到好撚辛苦

上咗兩日就推到8個po ,垃圾DC啲戲真係唔會追到

當睇下女

thor1,2係當之無愧最差果兩部mcu 電影
a2排第3

Thanos＝破壞神比魯斯

不服來辯

套戲描述得thanos好好，講明哂佢點解佢有呢個動機
唔會因爲係一個反派而對世事無任何感情，原來佢都會喊 令人有一刻會同情佢。

Dump左個女落去，比螳螂女見到佢內心悲傷既一面，重新見翻自己想見到既野。

呢幾幕真係第一次為反派而心up
Thanos打hulk嗰到真係好型

有個位關於知識既詛咒,有冇巴打可以解釋下?
點解thanos會知道TONY個名

其實我覺thor1好好睇，由扮大人變成熟，thor2無意見

antman 開始 每個奸角都係可憐嘅人

我見全紅/橙.......

好似無咩巴打有留意呢個細節,追左咁多POST都好少講

雷神好撚慘集集都要死親人

死老母、死老豆、無左家園、死細佬再死晒全族人

我有講，覺得背後一定有段故

Loki做奸角唔好睇咩

又黎
已經q&a 左不下十次

想問一下white wolf呢個名係點黎
好似係今集黑豹幫bucky改 定係黑豹個人電影? 可能個下無留意到 以為係D GAG
有無巴打解一解釋點黎同有咩含意 點解劇情會幫bucky改呢個名
thanks

起碼三刷

話說，雷神３果陣Valkyrie 唔係跟左上船?

今集無提過佢直接死左?

cap都叫自己做steve 唔再叫cap
我諗係ca3後 心態變左

講弱智係star lord呀 屌 唔係佢係到on9 一早除咗手套啦 邊會有咁多人死

而家冇左黑豹 如果phrase 4話killmonger冇死 揾佢頂住wakanda就正
話哂得番佢有食藥草
bp寫佢其實寫得幾吸引

利申:ff mode

慘

thanos 好似有句金句：knowledge ia power.

反正想問咩叫 知識詛咒

唔好意思,巴打可否再QUOTE多次?可能一日追8個POST追到眼花睇唔倒

我都答過兩次

唔想提呢條仆街

佢流眼淚個下勁心up

本身bp嘅敵人
比左ws用咁解

我覺得THOR3係改左THOR既定位同講佢既成長
佢原本THOR1至AVG2出場俾我感覺都係好認真同呆呆地咁
但係THOR1-2啲評價都唔好,成個MCU又變晒做走攪笑動作路線
到AVG3佢都唔似THOR3咁

Thanos同Tony一樣睇得太遠 其他人唔明佢地諗乜

但點解佢會識TONY

係，thanos有一句都話 只有佢明

點講都好，一定係佢黎埋尾架啦
仲邊有一個英雄可以勁過佢，角色就係最強復仇者

Av1係Thanos借石同兵比loki
佢之後一直有注意地球
包括tony整左ultron

睇過ironman 三部曲掛

岩岩睇完
屌即係spiderman bp 同 ds都係路人?
黑豹同spiderman咁收得出一集就俾佢死?
get唔到

Thanos呢個奸角真係寫得好立體
有血有肉

有無人解釋過 知識詛咒 呢句

Cm sw

Dormamo 你又唔出手

Ching啲spelling

得佢一個埋到身咁濟

睇埋am2 cm同4你咪知

其他次元關我撚事

原本覺得隊長先係最慘既主角
雷神仲有死家姐
洛基死埋佢真係得返自己一個

其實如果Dr講機會係0既套戲會正d
等sw化灰前講句thanos你會後悔再出技
暗示SW改變左現實機率為1
咁佢起碼死得有意義

Sl都好慘
老豆殺老母
自己殺完老豆再殺條女

有冇諗過係dr strange已經睇晒咁多未來 就算除到到最後都係會輸 只有依家咁下集先有機會贏返

咁就唔洗cm同am啦

屌你自私撚

仲有Thor 3比女飛埋

女武神Valkyrie 點解會完全無交代死左未
如果唔係都叫多個 夠打既人既

。。。。。。。。。。。。。

其實差不多每3版答一次...........
你對上 <20層樓已經有人問
<5層樓已經有人答......

佢仲有 Natalie portman

個家姐就算啦，無感情既

諗起樣野
海姆達爾射hulk 返地球果陣，唸嘅咒語係話借黑暗力量，之前都係咁架咩？

PS:佢當年班戰友係米諸神黃昏果陣死晒?

yes 秒哂

女武神 下落不明

海拉都屌打佢woooo

avg1 loki有提過dark force

睇左咁多套MCU，點解得雷神班人會死
其他好少死人

知識詛咒=Thanos知tony知名
純粹唔肯定係咪同一樣野

其實跟原著加埋做死亡女神隻兵會好d
淨係執個野女番黎做掌上明珠說服力唔夠大表達到父女情，教佢做殺手既原因反而原著合理好多

Mutual dump左對方

真係唔記得 thanks bro

點解硬係仲有人覺得bp spiderman果d係會死 當然純以睇呢套戲黎講佢地係死
但你睇哂成個mcu就知唔會

應該係一個shot不如唔好拍慳返份錢直頭當無就算

係唔知個故事可以點吹點兜返出黎

可能走得甩

米係，上集先出黎，轉個鏡頭都無就死

PS:石頭人果班先慘，幫撚完雷神無啦啦要死

好快會出返黎

鬥慘大賽
Thor：身邊嘅人死哂
SL：老豆殺老母，自己殺老豆同條女
Tony：半個仔死係自己面前，又一次令pepper傷心
CA：見返Buc無耐又要分開
Wanda：睇住最愛嘅人死兩次

正常佢召唔到橋

起馬係神，都勁過晒地球果班

死左啦應該
一開波架船啲人淨返雷神

thanos:睇住自己家鄉嘅人陷球鏟

除左條女

現實打敗thnoas既執行者可以包埋cm同am係佢計算之內

追post啦

嘉魔娜??

父女情硬係覺得仲有伏筆
呢集睇唔出佢咁重視個女既原因

好彩講d唔講d
可以兜佢帶某d平民走先

眼緣

可能佢地未睇過龍珠

講真，佢地死果刻我就諗起龍珠無限復活

你sw講句野由0變1咪姐係個變數係sw到囉

thor3唔走喜劇方向會變做災難片
一黎就死老豆>家姐爆鎚>流放>冇左家鄉帶族人走難

你見隊長捉實佢隻手果時都係捉得住佢兩隻手指

說服力唔夠
感情咁深應該另有原因，希望AVG4會補完

Gotg1,2

美隊最慘係雪左70年

臨尾見到 Gamora 細個嘅幻覺可能就係 Death

其實點解唯獨vision 會對thanos/ black order 咁敏感
會唔會mind stone 其實認左佢做主人，thanos 搶走嘅同時，vision 嘅意識都跟左去

可否解釋下

Groot: 跌壞左部遊戲機

留下男

女武神帶走老弱婦孺先 開場講左跳躍22次逃走 點都有機會

有冇人留意ca肉身得個大力竟然接到完全體thanos一拳，thanos黑人問號咗幾秒先用第二隻手毆飛佢

究竟ca仲要幾bug先得

因為corvus把野其實好勁
Mcu已經nerf左

有啲似Starlord同Yondu嗰種父子情，所以冇睇真係好難解釋

我指點解佢地一到地球，佢粒野就會痛
其他石都唔會有特別反應

死亡女神化身 red skull一出場黑衣人 已經好可疑
那個red skull可能殘留影像

係ＷＯ，好似講左句跳躍22次逃走，我果陣都諗唔明UP咩

Nebula一直都有話Gamora叻佢好多
所以Thanos一直偏心
同埋gamora見到sl之前一直都好聽thanos話
做到哂佢教嘅野

是撚但啦，反正都唔跟漫畫架啦

就係有睇我都唔明點解咁深情
就算gotg1,2關於Thanos同Gamora既著墨都唔多

ca, bw, 同im 都buff 得好勁
如果buff佢地唔洗出場都得啦

可能mind gem read到有人想殺佢

有好有壞啦

都似係 有可能

唔係指距離Asgard 22次跳躍咁遠咩

跳左22次thanos隻船都仲跟住佢地

Valkyrie個到其實無解
要睇佢之後點講

跳22次都彼thanos隻艦追截 其中一次點都帶走難民 引開注意

thor loki唯有頂硬上投降

其實gotg1 thanos直頭有話gamora係佢favourite daughter

我估因為係MIND STONE掛
又或者因為VISION意識有部分由MIND STONE組成

開場求救訊號 已經好緊張

個隻難民船 唔係戰艦
thanos個隻佔盡上風

其實女武神去左同奧丁拍westworld s3所以未得閒出

avg3中間有提蟻俠同箭佬自願軟禁緊

個個睇完套戲，最期待既一定係驚奇隊長同復仇者4。marvel票房紀錄只會一次比一次高
Dc真係要收皮了

其實冇可能唔work
果幕佢埋到佢身拉住佢 畫個圈圈就可以秒殺佢 不過算啦 聽故唔好駁故
劇情需要

其實我覺得pepper有啲煩 成個地球 甚至係宇宙都面臨緊危機 而自己條仔又有呢個能力去拯救 可唔可以出少句聲當幫忙？

無記錯Thor講過Thanos淨係殺左一半人
所以女武神走甩既機會幾大

對CM興趣大左好多，片尾個懸念令CM多左份神秘感
反而而家對Antman2興趣大減

有諗過會唔會係vision 入侵thanos

用reality fake你以為成功
或者用space閃走又得

站係普通人角度
呢啲麻煩野有人會處理
點解要係自己條仔呢
姐係連登仔

如果am2唔係咁簡單呢

最尾個幕 thanos坐係間山邊木屋 望住個日落 再嘆口氣 認為自己真係完成左使命咁 個下真係幾感性

睇卡通片 avengers assemble
Captain marvel直程係超人level
講明有power of hulk, strength of Thor
呢排咁hit 重睇下先

果幕真係幾正

容易啦
dr 畫圈圈一下切手

可能好好睇 但點都拉唔到去infinity war到架啦 變左岩岩睇完A3個d 會冇咩期待 好似食完正餐既飯後生果咁

VISION意識應該係Tony個管家

話說睇完見到幾班人都係對住個poster數死咗邊幾個

其實我諗緊 可唔可以用傳送門切thanos隻手落黎 好似一開始wong咁 不過學你咁講 聽故唔好駁故

勁到咁
我剩係睇MCU所以對CM無任何印象
好期待呀

DC狗:睇住今集叫好叫座吠唔出

講返，我投Thor一票

仲要次次搵命博，Pepper咁諗都好正常
但Avengers 4番黎同左hogan一齊就so9sad

其實成套戲有一個反駁位,

如果im 一早打電話比ca, ds一早同im去wakadan, 之後vision又去wakadan,
紅衣女巫同一時間破壞2粒stone,
thanos無左time stone就唔可以還原另外一粒石, 就咁變左得4粒石存在
雷神去殺thanos, end

點會冇關
如果夠功力可以係有關

Time stone係咪除左法師同thanos之外無人識用？
下集wong用time stone 救世界

如果拉到去主線就正
唔抱咁大期望有時可能仲正

咁點解唔直接斬頭

我反而好期待antman2個end credit scene

可能聖所保護 wong無事

仲有一個位，點解DS唔用穿越時空返地球
要叫IM揸太空船翻去

其實預左AM2會好似BP咁main個人成長
但點都好一定入場睇

am2彩蛋應該關連cm 或者av4前奏 苦戰序幕

其實有無人諗過元老冇死唔係咁岩random唔中咁簡單
因為Russo bro性格唔似咁格硬黎
佢地之前嘅ca2, 3, av3都係扭哂橋又合理
每次都冇乜人估到
今次會唔會比咁多人估到

另外am2都唔似獨立故仔咁簡單
Am同wasp嘅背境係1已經交代得好清楚
咁點解要係呢個時候呢個時間線放套am2落去
記唔記得一代wasp係原子空間幾十年都冇變老
原子空間同時間會唔會有關？

Tony咪講左唔想番地球開戰 所以先提議主動去泰坦開佢波

本身起戲院睇都有諗過, 但ds既法術應該只限於同一地區, 唔可以時空穿越, 而且隻船光速飛行中, 法術應無space stone既功能, 如果有既話, space stone如同虛設

可以咁解釋既，DS睇左百幾萬個未來包埋切手但最後都係會輸。只有1條線反勝到，就係DS引導而家呢條。即係Star Lord知道條女死左搞破壞而搶唔到手套，都係必須的情節。

如果咁講，ds可以睇未來可能性就應該知sl最後關頭會做on9仔，應該一早諗定對策防止出錯
不過算啦科幻片實有bug

其實每一套marvel都有佢作用
好似介紹背境eg. Ds, sm呢啲
有啲係推進作用eg. Ca3, gotg
Am同wasp其實係am1已經介紹得好夠
即使叫佢地今次係av3出場都完全冇問題
咁點解要係呢個時候突登整套2出黎

am2 同 sm 街坊英雄定位
加上tony新suit裝備

泰坦呢一戰
tony件suit 應該有記錄thanos戰術數據

你係咪無睇ca2
搞咁大即刻打電話 ？
如果真係咁一定比人屌到上泰坦星再落返Wakadan

量子領域超越時空

愛因斯坦認為，量子糾纏可令一個亞原粒子（比原子還要小的粒子）瞬間到另一空間，但他認為這違反了宇宙上所有邏輯。因此他只承認這是「幽靈般的遠程效應」，但他並不相信。愛因斯坦引入量子力學的不確定，開啟了後世物理學家的大腦，上世紀六十年代有科學家證明「幽靈般的遠程效應」的存在。

都有諗過點解大熱會死既無事
同所謂「死」既其實用消失變灰黎表示
應該AVG4會有驚喜
希望AM2有hints，唔係就要等到CM

而家講緊全宇宙一半人口啊
仲扭計顧面子

覺唔覺dr strange可能有出古惑
開頭明明講過話必要時會犧牲im spiderman保護時間石
但之後又咁順攤 係咪有啲野?

我都係鳩估
因為我希望marvel同Russo bro唔會咁易比人估到

暫時睇
Am比cm同時間更有關係

咪想打囉，點知打個陣殺到黎，急住救人打先
打打下又掉左電話，有無睇架

Btw winter soldier唔係淨係可以破壞vision粒石咋咩
其他石佢破壞到咩？

呢D上帝視角都好理
將心比己嘈到咁大獲
就算打都唔係上一秒講完咁嚴重
下一秒就行動到去打電話啦

雷神落地球個下真係睇撚到哇出黎

無追post
純個人覺得
Loki無咁易死
定只係我唔想接受
佢設定咁古惑

是咁的，幾時先有同蟈光榮而被cut走果7分鐘睇

果幕好多人拍手
僅次隊長出場果幕

winter soilder

迪士尼好興一嘢出晒黎緊既電影標題
我覺得係AVG3之前
啲人物故事點發展都好,大家都知佢地連緊條線去打THANOS
就算打內戰又諸神黃昏我都唔覺得會點,因為唔會有事
但係依家迪士尼唔講咁多,依家得個估字令人期待好多

Tom仲有無片約
無既話今次應該番唔到生

有spiderman2 你覺得有無片約..

回錯
講緊Loki

Thor 3兔仔偷果隻眼連到落avengers睇得出諗得好長遠

Scarlet Witch先啱
自膠

眼濕濕

以為tom holland

loki都唔會死 90%

MCU特登安排Ant Man呢個角色
有獨立電影
喺Civil War入面冇太大發揮

所以Ant Man成為AVG4重要角色我覺得都唔出奇

final cut係149mins 156mins只係誤傳

唔似係gotg2 同勇度一齊偷果隻

rocket自己話同賭仔賭贏 塞落.... 帶走

Loki同hulk真係nerf得好緊
係估唔到出一陣就死，希望係死分身
我見佢周圍去活動宣傳應該未完約掛

開到第8個post終於入得 成套片比倒我嘅感覺都同之前睇過嘅英雄片好唔同

唔會死 你睇avg4 有佢
同埋佢首映訪問漏口風就知

獎品好似都唔係話隻眼 隻眼好似真係偷返黎嗰隻
不過我覺得Thor 單眼型啲

係gotg2講錯梳
但細節位鋪排隔咁耐係幾用心

但佢對白話隻眼係同人賭錢拎返黎

同埋gotg groot 偷果粒好似牛眼咁撚大

有無人覺得其實thanos做嘅嘢好有理念 而佢用呢個方法解決宇宙衰竭呢個問題係真係最有效率

啱啱喺日本首場睇完，估唔到咁多人死，估唔到一開始loki 咁就 有幾幕都好深刻

呢幾頁做咩多左咁多駁故 鳩up佬

而家異色瞳

呢個我覺得同ca都有關，ca同bw個關係成日都好曖昧，可以睇返aou呢段：

雖然bw同banner係一pair，但自hulk自我流放呢段時間，bw同ca又一齊隱居，唔知bw有冇flirt ca？
所以failcon見到ca+bw+banner同場就覺得場面好尷尬

漏口風係咪嗰句咩講太多嘅話下集就真係冇我份
見過幅圖即刻喺地鐵大笑咗

抽獎抽中又可以刷多次

係

見無人問等我問下新野
thor隻假眼係塞過係rocket邊到?
利申:無睇gotg2

你覺得呢 佢無講

只係話身體無位 臨急臨忙 塞左入......

如果我係你我會洗下先

冇記錯係今集講，為左偷運出境塞係asshole

Rocket句對白係話同條友賭錢，但贏左100credits，隻眼係夜晚入佢房偷返黎

無講明既 但塞得入去 又最好洗下先

但rocket 比人捉果陣應該無賭錢？

我即刻睇返gotg2嗰隻 再對比埋thor嗰隻係同色嫁喎
加上點解你會信rocket講既野

冇睇一日已經開到8 痴線

我記得果隻眼好大粒 可能我記錯

塞完入去 仲咁乾淨 應該都抹過下既
btw Thor rip

因為baby groot拎住你先覺得大姐 你睇返gotg傾作戰plan嗰陣作已經想拎人隻眼

咁thor有病毒免疫
其他人就真係要1:99浸下先好用

(???? - 2018) 死於細菌感染

518-2018

佢好似有講佢1500歲 減返1500

Thor講野愈黎愈掂
好識tum人

其實手套理應可以量產🤔
矮撚倒模整就得

Flirt gamora .
其實gamora 唔係青bb 都幾靚

欲戴皇冠 必承其重

無無限寶石的手套同垃圾有咩分別？
量產黎把撚？

矮撚：個野壞左呀

今日係朗豪坊睇
有條撚屌係又笑 唔係又笑
屌 好笑嘅位笑下都話姐 唔好笑自己仲大大聲係咁笑 個撚個都望住你呀 嘈撚住曬 睇撚到火都來

鬼唔知咩
係見上面啲人講咩手套有幾隻先提出下

之前睇Thor3都試過，有個死毒撚以為得自己get到笑點成場on99咁笑又難聽

講到矮撚嗰part，其實把戰斧純粹倒模倒出嚟嘅話根本唔應該叫forge而係casting

不過Thor頂恆星同Groot斬手係真心好好睇

先唔講你上帝視角
有認真睇套戲就知你講嘅嘢根本唔成立:
1) IM係想打俾CA,但想打個陣Black Order已經殺到埋身打唔出
2) IM一早叫DrS dum撚咗粒石佢,但DrS堅持要守護佢,咁佢點可能會肯俾SW破壞佢

隔離位有三分一時間玩電話
啲光真係好滋擾

係 笑得勁撚難聽 成個死乸型咁

不過thanos真係暗黑兵法表表者
黑暗過後先有黎明

好彩今次睇冇咩野
左右兩pair情侶條女都冇係咁問點解既

睇完套戲覺得Thanos先係主角，
信念堅定，能力強大，犧牲自己最愛，一個人挑戰全宇宙最後成功，
反而班二打六Avengers不停內訌，多得個搞屎棍Starload主角先有得贏

我睇deadpool果陣都撞過類似既人

最撚煩係佢地擺明特登笑大聲d，要話俾人聽佢聽得明d gag，識晒d reference
完場仲要大大聲同d frd重覆一次，等你知全世界得佢係die hard fans，你地睇唔明/get唔晒既通通都係跟風為睇而睇既人

呢集根本就係

groot咪斬咗手喔

對M記漫畫唔熟，想問CM有咩能力？

同埋final boss 個法師手下啲技能睇落同天啟個boss一春樣
有冇係漫畫講過佢係有咩能力？

今集講到明想打造到黑武士level嘛

black dwarf都比傳送門斬手

唔係講笑 睇完真係完完全全比佢吸引左
充分既動機 同人一樣既感情 皇者既氣量 壓倒性既實力 犧牲一切都要達到目的既意志
簡直就係完美

I am Loki
Prince of Asgard
Rightful King of Jotunheim
Son of Odin

Mother fucker

He’s adopted.

仲要個目的唔係似以前d罐頭劇情要征服地球稱霸全世界，
佢只係想維持返宇宙平衡，佢自己既享受只係返家鄉睇日落休息，好滾動

hulkbuster都有斷

Thanos咁多內心戲既
明明漫畫冇
化灰即係死左？

屌 你啱 擺哂注意力落隻手套

有人解釋左點解唔用現實寶石未？
點解滅霸唔用佢改變宇宙資源
或控制生長率
或改變星球面積
咁咪唔使滅人族囉

我睇果場nick fury講金句反而冇人笑

依家就係話ds見到唯一一條有機會打贏thanos既出路就係依家呢個劇情 如果唔跟既話 就會輸 所以即使ds一早知道sl會做on9仔 佢都唔會阻止

似乎只係可以改變周圍既現實？銀河守衛隊變石變絲帶thanos走咗都還原返

btw個mantis樣加變絲帶好恐怖

明白

真心講句 英雄都係人 點都會有啲個人感受 同sw一樣 個陣明知thanos殺到埋身 佢都猶疑緊殺唔殺vision 但係最後都殺咗 IM都一樣 佢一開始都諗咗陣 但係之後都決定打

其實係佢交粒石出去個陣 佢個眼神係有啲野諗緊咁 又或者係擔心緊 可能係因為佢做咗手腳 跟住交粒石俾thanos個陣 又怕佢會識穿 所以個眼神先會咁

winter soldier 佢幾時俾人buff到可以破壞粒石？

加埋個音樂

隨機殺一半人口
如果抽中自己＋所有石一齊消失就神作

你岩
咁就解釋到點解DS明明由理性行先保住時間石>一切變左保住Tony, 因為Tony係贏既因素之一

Thanos都猶豫左一陣

佢講son of odin個下已經知洗咗底 但最後都係

講 son of odin 果下望一望thor

套戲在我黎講就99.9分
不過有個位如果改善下就幾好
就係星爵明知觸角女做緊野
仲咁衝動一野打散佢地
如果改做滅霸細女食左一陣花生
見滅霸俾人咁夾諗住乘虛而入
「佢應該唔知觸角女做緊乜」
咁樣打散好似好d

係 不過當佢放咗粒石落手套之後就鬆咗一口氣 同埋我覺得ds先係真正識用time stone既人 始終佢係聖所睇過本書 入面可能有啲關於time stone既能力係thanos唔知

How much for the gun?
She is not for sale
I want that metal arm

觸角女 martis

細女 nebula

會唔會比粒石已經落左咒語 會將時間倒退

She?

強烈建議下個POST topic叫人睇#1
懶追post連第1版Q&A 都唔睇下
知道你睇完好多疑問同假想
但係唔好做伸手黨啦
同一板可以有2條完全一樣既問題

DS上次用time loop 唔係因為上次dormammu 係dark dimension，話佢係beyond time and death, dormammu感受唔到時間一直重複，所以先做到time loop咩？
今次Thanos係呢個世界既人點會受time loop影響

所以咪無用

有冇人知道開頭死嗰個傳送友咩名？

海達姆爾

其實係滅霸好武
唔用石對付佢地
但如果ds玩時間石
滅霸出石既話ds都對付唔到佢d乜

好多人問點解唔用

集齊石後只要手指一撻
宇宙一半人就會消失

其實主要解釋都係ds 跟緊贏既結局走

Thanos拍完下手指，手套又爛晒，石好媽似無埋？連成隻左手都好似萎縮左咁，係咪已經無晒用？

會掛 唔清楚 但係我覺得ds唔會咩都唔做 就咁放手俾粒石人

純粹覺得啪咗手指 連個手套都承受唔到6粒石嘅力量

佢仲用到space stone走人

個手套爛啫
啲石未爛嘛

佢最後未用空間寶石逃走

唔該巴打！

有冇人數過套戲有幾多致敬位？

可唔可以比套有魅力有畫面有screentime既loki等
佢成日比人投閒置散，出一陣就假死真死
J極都淨係得avengers 1 一開頭同德國打個到

雷神1 一開頭已經比warriors three串
Silver tongue turned to lead，後尾都冇咩值得講
係冰封heimdall個下有啲料

雷神2 仲衰
成個小朋友係牢入面發牌氣，同做戲斬大佬手之外
都好似冇咩深刻同重要，係喺逃獄個陣變下人搞gag咁

係睇大局 佢扮odin成功 淨係呢樣

預告入面黑豹成句“Today we don’t fight for one life, we fight for all of them.” 點解要刪走佢

我估本來係女力架問國王點解我地要犠牲成個Wakanda黎保護一個機械人

其實呢段幾好呀

大把預告片段都冇/唔同動作角度

值得cut走好多銀河守護隊嘅場口
除咗扮隱形嗰幕

彩蛋 mother f..... 有冇reference 架？

You must do it
Only you can do it
We are... out of time

I understand, my child... more than anyone
You could never
Today I've lost more than you could know
But now is no time to mourn
Now... is no time at all

Daughter?
Did you do it?
Yes...
What are the costs?
Everything...

Samuel Motherfucker Jackson 都唔識

真係細細個就識佢 侏羅紀公園1

算啦 唔好怪佢地

有無人同我一樣幾鐘意女將軍

Why was she up there all the time?

同埋佢啤住hulk個表情真係好正

屌你老母
點解你老母係女人嘅

奧科耶/ okoye

其實紅骷髏唔係消失左七十幾年有多咩?見好多影評話7年定10年後出現返紅骷髏
紅骷髏唔係二戰就比space stone送走左咩

女力架將軍出太多場

7定期0年應該係講緊美隊1到復仇者3掛我估

隊長都冰封左七十幾年啦 紅骷髏消失左先隊長先冰封
asg4紅骷髏真係好耐先出現

唔知係咪搵番Agent Smith客串

唔知點解硬係覺得三巨頭會係avg4到死
就算唔係死哂 都會死1-2個 真真正正咁退下 俾新一代人接手

屌希望唔好死 只係退休啦 咁之後先有得客串
其實今集im都鋪左佢就黎同條女結婚 條女好唔想佢去

就係因為鋪佢地結婚 先有個不詳預感

Thor擺明唔想佢去送死

未必 因為thanos走咗之後 im有問ds點解要咁做 你話如果係thanos走前講 都可以當係做戲俾佢睇 但係走後就未必係做戲 我估ds唔講 係廢事佢地知道之後 會反對個計劃

there is no other way

比deadpool ko左

電影nerf左infinity stone既力量
由Knowhere果幕
佢一傳送走
Drax同Mantis就變返原型
明顯係講佢個效果有距離限制
所以要集齊七粒龍珠先可以許願

有冇人諗過其實DS話得一個可能係假既，姐係其實佢知係冇可能，但係都想博一博。就好似一開始佢話死都唔會交寶石出黎，就算你地死都好，之後佢就交番塊石出黎救IM

其實佢有上帝視角嘅
真係有唯一一個可能
所以佢成集係泰坦星做嘅野基本係強制導向未來

如果真係一個都無 套戲就唔洗做

個個叫片尾片段

通常啲角色做鄙視眼神會冷眼含蓄啲
Okoye 直接到面容扭曲

Okoye:條肥仔真係唔識個播

大撚把人講過啦屌你老母

隊長地鐵站出場嗰下型到
Black Widow+Falcon合擊技
再加埋Avengers theme做bgm

有d人個腦係咪要嚟裝屎
點解d人消失都問得出？

硬係覺得豹妹save 低左vision 既部份data

又唔好咁 dc狗先會周圍咬人睇唔明

就算有都係用黎下集尾攞番粒石之後復活用

你係第一百四十二個講呢句嘅人

夾硬搵嘢彈唻講......

屌！其實雷神獨眼look好撚霸囉！
仲要一睇見就有濃厚嘅「奧汀繼承人」feel，
點解要咁快俾番隻眼佢呀呀呀呀呀！

其實深刻既場面都幾多：
1. Loki開頭話由得thor死，之後睇住thor吐血就死個種眼神變化 thanos就係睇穿佢唔會忍心thor死，loki殺thanos前同thor既眼神溝通 thor睇住loki死，再爬去攬住條屍 兄弟情湧哂出黎

2. Thor同rocket對話，笑住講已經冇野可以失去，然後忍唔住擰轉面抹走一滴眼淚 (呢到真係好心嗡，好唔容易逃離ragnarok，諗住開始新生活，點知即刻就遇到thanos，所有人死哂 )

3. Peter攬住tony話唔想死，個種恐懼同無助感，完全係小朋友驚死既反應 而tony更加好似睇住個仔死而自己乜都做唔到

4. Wanda被迫殺vision，仲要同時頂住thanos，點知轉頭就倒帶，親眼睇多次vision死之餘，仲要死得咁慘

5. Bucky化灰，steve不可思議咁去摸地下，唔知發生咩事但又好傷心

6. Rocket睇住groot化灰 又睇住groot係佢面前死多次，今次仲要灰飛煙滅，渣都冇

奇異博士：一切盡在我掌握之中

你都幾得閒 數住

同感 覺得獨眼正啲

但佢之後都只可以賭剩低嘅人做到佢條時間線入面嘅野
干涉唔到

wong 冇可能返去工作
佢同ds 一定有某d野

入lee d post最好睇嘅永遠係on9/上帝視角問題，一係就軍師mode點解唔xxxyyyzzz

佢地拍得出嚟緊係有佢原因啦，你估lee邊係dc咩

不過樹人語係神界大學選修科呢下笑左
雷神重要有讀

準備睇福爾摩斯遺策加蟻人乘captain marvel救世界

其實thanos有 time soul reality stone
點解唔可以復活成個titan星既人

仲要咁啱有個樹人俾雷神同佢溝通

最On9嘅駁故一定係點解搶手套時唔直接斬手/傳送門
人地導演編劇都專登寫咗句doctor strange睇咗幾千萬個可能性中得一個贏
想用呢句來debug 等大家唔好再駁
仲係要有On9花式出來問點解xyz唔xyz 咁thanos咪xyz
屌喇星 咁撚簡單嘅理解都做唔到

我自己睇果陣都有諗過點解唔斬手lee個問題，但之後link up返strange話得1個機會贏就知lee d係必要嘅演出啦，咁都唔明果d唔知個腦裝咩，仲要懶醒係到指點江山，嘔心到

雷神今集教佢做人

係喎，華生又係唔知死咗去邊

英雄做緊野
正常人唔好出聲

唔好屌啦 得dc狗會屌人睇唔明冇深度

必要情節
錯一個都直接去bad end
搞笑咁講
Dr strange係玩緊套會死人嘅gal game同時有攻略
但中途情節只可以睇冇得玩要睇班ai醒唔醒先溝到條女

身教
唔似gotg個班剩係用口講

千四萬分之一已經好難啦
即係輸硬
講乜大話啫

So dark...you sure you not from...

救世
樹人佩服到佢五體投地應該

no,滅霸要公道
佢有全宇宙都要滅一半族既念頭既時候
已經覺得滅左自己先咁先公平

青春期偶像

Rocket個句I have many things to lose但冇一樣野佢真心想失去 但最後咩都冇哂 又得番佢自己一個

撻手指Thanos幻想個度 我即刻諗起日本原子彈炸淨呢個門牌

禁日下午蛇王一刷左，今日打算蛇多次二刷

spidey果幕真係做得好好
我唔想死

不論Spidey定Tony，呢一幕都做得好好
完全同Tony一齊睇住個仔死但係又乜都做唔到

仲未平伏到最尾果一幕既心情

i am sorry Mr. Stark

其實點解thanos 自己都消失埋？ 佢個族得番佢自己一個都要小一半？

呢幕我果場隔離啲女喊晒

成撚日覺得loki係扮野咁死
到呢刻都係覺得假像黎

其實有冇人覺得Thanos港譯叫做魁隆係好聽過叫滅霸？

但人口消一半影響範圍係成個宇宙？

覺得今次唔係 thanos話今次唔會再有復活

明顯啦 個範圍去到泰坦星喎

午餐肉粒drax果下真係驚左

gotg2 最尾講adam 有冇機會下集出現

印象中有幕rocket話要盡下captain責任之後去counsell下thor

係咪rocket一早佢背景定純feel到thor係個好sad既人所以慰問下佢

err... 其實我係回應緊「只可改變周圍既現實」順住條問題追問，既然消人口係講緊整個宇宙，點解唔改變整個宇宙既資源？

一開始thor遇到gotg果陣已經講曬自己死全家全族

呢個問題同希特拉點解要殺猶太人 拎番d錢咪算差唔多

rocket 同thor既互動係最好睇

唔係Gamora故鄉嗰度咩

想知下集仲可以點寫 唔續約下集都要繼續死？ 同埋奇異果唔瘋狂loop除手套
係咪進入左個唯一一場贏到滅霸個結局？

屌 我好天真咁以為係死亡女神黎

一齊等睇下集

有心思到咁

係呀 佢地下有紅色水所以先聯想到姐
Btw Thanos真心愛gamora 出完大技第一時間諗起佢

其實rocket 真係好正

博士之前同TS講，自己下了一盤很大的棋。
所以下半場應該大部份可以出番黎

佢咁串咀都係因為佢個悲慘嘅背景

覺

滅霸好港漫好俗
台譯薩諾斯都ok過滅霸

Thanos個名同Anakin Obi wan個d一樣 好撚難譯得好聽

第一次識佢係marvel cs capcom
見個樣都幾qq
點知又串又太空軍火佬
其實個反差都幾大

尋晚睇完到而家都仲未係好平伏到心情
btw ds係thanos走咗之後話決勝局而家先開始,我仲以為佢地會趕得切返去wakanda幫拖救全家
局長最尾出場講motherf…嗰陣冇人笑得出

其實隻game好唔好玩 我到以家都猶疑緊買唔買

唔識連招=唔知做緊咩

睇咩戲都係

但上黎睇人吹水都幾正 無限幻想空間

上集佢同yondu又係

所以堅持唔係random

夜神月

期待佢返出嚟講一切按照計劃進行

睇果陣硬係形住雷神降臨果幕會播immigrant song

點解咁大單野,多瑪母無出黎抽水

係囉屌 明明美隊出就播theme song, gotg出就播輕快音樂

覺得套戲其中一個遺憾係Tony冇同Cap見面，果通電話都唔係Tony打

唔同時空

銀河守護隊死咁多人都唔知點拍之後的第三集
Rocket 🚀 的solo??

只可以講滅一半人既神能
係咁多粒石加埋既威力
所以勁到全宇宙都得
獨立用就範圍有限

主要係佢地嘅內戰重進行緊
Iron man一方面有愧
另一方面隊長的確對佢唔住
所以矛盾緊打唔打個下就開片

可能已經loop左千四萬次
但都失敗呢

tony親手比返個盾cap先叫完整

睇果時仲諗緊鍋物同Falcon會唔會對住BP做交叉手勢

另一個遺憾就係cap唔係攞圖盾

今集都真係俾war machine型番次
直接屌開ross條粉皮

有冇人留意到最尾thanos 傳送走果時

隻手套係爛晒

占巾好似有講過 Adam warlock 最快都只會係 gotg3 出現

鍋物先好感度+10

overload

即係頂到一野full power就頂唔到
有內可能會問thanos都可能睇哂所有時間線
但一個擁有絕對力量嘅人係完成到任務個下都唔會諗咁多 造就左dr strange唯一睇到勝利嘅未來

唔好答伸手黨啦

同埋劇情需要啦
羅素bro應該唔想又黎大集合群揪大佬
如果係咁又變返 av 1,2既套路
分兩條線處理咁多角色打鬥又好睇d

btw最後排隊俾滅霸ko果度真係睇到絕望

六石齊發威力太勁
手套都頂唔到

但個心口無事

侏儒星都已經半廢，即係都冇乜可能整第二隻手套出黎
但原著爆左大技之後，每粒寶石既力量有冇減弱到?

你意思俾thor隊果下？

有冇人留意到小矮人星上面仲有一隻無限手套？
Avg4 入面會唔會係關鍵？

睇落唔係得我一個咁諗

上帝比你參考
iron man唔係無諗，
但猶疑緊個時個太空冬甩已經出現，
如果時間耐啲啲可能會由tony自己打，
不過人類時間講係1分鐘內嘅事

屌好撚難理解咩

模具嚟，好似係

其實有無人留意到
侏儒係potf果個博士

其實真係要前17部都睇唒 再睇IW 先有意思
是但斷一部都會唔明當中既起承轉合，角色之間既情感等等
完全suggest去睇返唒再番j IW

模黎
無功用

18

最起碼都一定要睇thor3

仲有鍋物先搵sam但sam已經消失咗

有無知開頭gotg 係飛船唱果首歌叫咩名

諗諗下

唔會爆手套咁兒戲吖嘛

不過強搶手套同自己唔要嘅機會好似多啲。

一早講咗有佢

FF AVG4

其實collector係咪都已經死左
好鐘意呢個角色

好明顯啦

上左兩日七個半post

而滅霸呢個電影性格
應該完成心願後就唔會帶手套
佢都唔迷戀d石既威力

反而覺得化灰咁樣死似係消失多過死
不過要鋪路復活都合理
但就冇loki養女死個隻咁強feeling

追唔晒咁多post
唔知有冇人問過
女武神去左邊?
係架船上面應該同Asgardian 一齊死左?

無出過場/無交代到

再加養女效果 +150%
好禪成件事

其實係咪證明咗超級英雄法案係完全無撚用
大敵當前仲係到掛住要拉要鎖，又將兩個重大戰力軟禁

化灰呢下我覺得好淒美喎
個feel令生存既角色顯得更無奈

佢拍阿凡達都籃

不嬲都無撚用架啦
開戰理由only

英雄內戰 team cap或成最大贏家

權力遊戲

sor 成日漏左incredible hulk

Rocket係外表堅強，內心脆弱同自卑既免仔，為左掩蓋自己脆弱而扮到自己對一切都唔在乎

將軍講句你好大膽叫做左野

琴晚有對狗男女 一路睇一路笑 係咁話咩滅霸七龍珠
又話咩上網啲人話好睇 但我訓左3次 佢條女又笑 cls
睇完出唔聲既我心諗 點解可以咁撚冷血

我覺得似係落左咒語

比Thor 個戰斧損壞左都有可能

Loki 養女死？

睇見班弱智仔問on9問題就好撚忟

loki同養女
咁講可能會好d

CAP同法案個班人講:"你阻我就連你都打埋"
個下真心型,之後鍋物先一野掃走投影又係好正
終於唔怕政治打壓

隊長：再嘈連你都打埋

有reality stone講呢無謂，轉個頭隻手套可以出現返

Thor個斧頭係插中Thanos心口 所以爆手套唔關個斧頭事
大概係6粒石能量太強overload隻手套都頂唔順 所以先會爆

終於有個反派係avengers 唔夠抽
uavg 1 2果啲其實只係人多打人小
thor iron man vision 三個已經夠打urton 真身

gotg入面最鐘意rocket

係trash panda
比盡你講raccoon

睇多十次

唔係
我記得撻完手指先爆

有無人覺得其實Loki 一早開分身走咗 無理由佢會咁送死

一半人
主旨都係話消失一半,放生一半

屌條友係咪用屎眼睇ga

原作要出Adam warlock 先收到尾
MCU會點改

Avg4幾時會上

同問
記得GOTG 最尾都有講adam
但樓上話 adam 最快都要 gotg 3 先出

其實可以用時間石扭翻一開始hulk套劇果到吹雞
果時得兩粒石所有英雄一齊上會夠打
起果時 成功嘅方案會多好多
dr 時間石其實係bug一樣嘅存在 點都會有位入到

下年差唔多時間

a4會唔會有world breaker

感覺用成套戲鋪排captain marvel

Captain Marvel係關鍵 但實制係點依家啲人都係鳩估

老細一日未話走得都要做野

地球淨係冇一半
因為im打到佢流血 佢尊重im （有句對白講）

又要等多年

黑超特警組3又係講穿越 又有thanos
deadpool2 cable識穿越 又係thanos做
thanos=重越戲鐵膽

其實已經好貼心咁話左俾觀眾聽dr 睇過14060x 個未來得一個係成功
已經係間接同大家講左其他option 都睇過哂，而都係唔得

唔洗問
係果個阿當,但係點樣放,放唔放落avg4仲未知

執樓上口水尾

Infinity War證明Cap反對英雄法案係完全正確

否則屌你老味「理論上」Black order唻地球滅世都要等上面批准先可以還拖

美隊收到救援訊號都唔可以出手救Vision同女巫，因為咁係「跨境執法」

難得喺內戰期間最撚建制同萌塞嘅War Machine都識違令

其實係全個宇宙random消失一半

唔係支持佢就留低咩？（eg gamora故鄉，支持就留 反對就殺）
即係佢有權成個星球都殺撚曬 但地球就點都淨係隨機（支持/反對）殺一半

btw,除時係avg4尾段出現扭轉局勢,gotg3先會核心講阿當

個個都有upgrade，今集hulk唔出嚟就算，下集無world breaker都起碼要有world war hulk先合理

好多人都好唔留心
返泰坦星佢有講過佢心願係行random,不論財富,能力

以loki個性格真係冇咩可能咁樣送死 我覺得佢復4會出返 但係佢同thor最尾個對白好撚正

重睇啦好嘛？

今次無得再返生

咁我又唔明點解im同佢決鬥果下 出曬渾身解數打到thanos塊面擦損少少
之後thanos話尊重佢所以地球有一半人唔洗死 係代表咩

支持佢就唔洗死個幕係講Thanos以前點樣幫一個星球恢復「平衡」
但係Thanos由始至終拎6粒石嘅目標就係random消滅宇宙一半嘅人

想問下紅巫有能力破壞mind stone,
會唔會有能力破壞埋其餘既石？

我依加好明白點解CCTVB仲有得做
好明白大部份香港人既水平

咁我又唔明點解im同佢決鬥果下 出曬渾身解數打到thanos塊面擦損少少
之後thanos話尊重佢所以地球有一半人唔洗死 係代表咩

利申真心想問 唔係博屌

佢殺gamora星球d人已經係random分兩批人，一批生，一批死

只係佢睇中gamora, 將佢由兩批人中間抽出黎做養女

照戲既解話係有能力
問題要粒石企定定比佢破壞

宇宙每個星球嘅一半人口消失 = 全宇宙一半人口消失
所以地球呢個case都係一半人口會消失
真係咁難明咩

gamora星球果邊係分支持同反對 呢個100%唔係隨機
睇中gamora係因為佢夠薑響thanos前面問佢老母響邊所以睇中

尊重IM同地球一半人唔駛死冇因果關係

佢專登講呢句既用意係

SW 應該係同Vision 長時期同處
先知mind stone 嘅結構
其他石唔得

其實宜家彈一下手指全宇宙死一半生命，包唔包括Thanos 之前已經殺剩一半嘅種族？包嘅話嗰堆咪又要死一半？

但我肯定佢講完尊重im‘所以’地球一半人唔洗死

dr 話佢睇左我地衝突（combat)後幾14060x 作戰方案
冇話睇埋之前 加上如果佢翻過去
睇埋過去當得一粒/兩粒石嘅thanos 再吹雞全部英雄都阻止唔到佢係唔合理 因為整係起泰坦星得咁少人
佢地都打到咁接近

佢自己尊重iron man 希望死剩果半記得佢

其實今集thor係咪已經有king thor級數

我覺得唔可以

女巫可以破壞mind stone係因為佢嘅能力正係透過九頭蛇研究洛基權杖（即mind stone）唻「賜」俾佢，佢同呢粒聖石有connect所以先爆到佢

其他聖石同女巫嘅能力無關

仲有一半人會記得IM

我印象中佢冇講過話因為尊重tony所以地球有一半人唔洗死
佢只係大概講過When I am done, half of humanity will still be here之類嘅嘢
同讚tony個句係分開

唔係啊
佢係話mercy後地球仲有一半人
希望果一半人到時仲會懷念你

咩呀
果度都係隨機，不過做法係捉佢地去是旦一邊，之後殺晒其中一邊既人

佢已經亂晒
gamora故鄉佢無講過要random殺
係後尾係泰坦星先詳細講呢個係佢心願
兩樣野黎

即係你無留意ebony maw講咩

gamora故鄉果度我知係反對殺支持留
係搞亂左最後im大戰果度一句野姐 可能太留心點打冇詳細luen

打得太快,好似隻手變大鈍器,唔識形容
只係1秒

其實真係全宇宙random一半啲話，地球唔一定係剩返一半(總有星球係多過/低過一半，只係overall死一半)，除非佢個random係每個星球死一半

巴打，我嘅理解係Thanos冇憎恨同針對任何人，仲好欣賞Ironman，奈何今日你阻住我實行大計咁我唯有鏟除你，他人霸業大成之後希望剩低嗰一半人會懷念你咁上下

他日，唔係他人，打錯

你又岩
照咁計,如果計星球
泰坦星無理由死4件留2件,嚴格黎講果2件其中1件係機械人

有無人講下伏米亞係咩地方? 英文點串?

應該唔係每個星球啦，如果係咁我即刻走去個無人嘅星球咪無事？

其實你啱
其他星球未必係啱啱好一半 不過咁橋地球都係一半人消失

所以會唔會係因為im...🤔🤔🤔🤔🤔
冇野

其實thanos自己都係up下
成個宇宙by random ko一半嘅
人類都可能係消失左一半

其實係咪真係消失咗一半唔重要啦
本身又無人口數字睇點知係咪一半

其實成個宇宙都無左一半人嘅話，理論上下集係咪應該有更多來自唔星球嘅人幫手 點解地球人好似乜都要承擔晒

其實應該係宇宙每個種族死一半，因為Thanos 係想所有種族都可以繼續繁衍落去，唔係嘅佢話炸撚咗一半宇宙咪算囉

Bucky 唔係要做下一個隊長咩，依家早過隊長死點算

如果條數係單數咁點算
計死佢

條數計唔計佢自己先?

其實今集都好多外星人想打但滅團
新星兵團俾thanos單手就炒起左

實有幾會翻生啦,star lord搵邊個拍3?

先達佬

有人話最後佢消失係有佢自己份
我就唔認同

應該中間skip曬
但地球能夠打到thanos班手下咁真係純粹戲劇效果

同埋都準備出半隻外星人救世主

主角加乘
你諗下當初得兩粒石,幾下就打到hulk半死
好明顯撚頭咁撚im

調返轉佢消失
搵人執返齊石手套咪可以復活返啲人

其實phrase 4而家firm左有邊d?

咁就有第二個問題，如果本身某啲種族/星球其實係資源充足或者短缺無咁嚴重，都俾你殺一半其實好慘

不過都係唔好搏故，只係上面話現實都支持thanos嘅各位可以諗多少少

好似Thor話船死左一半人，
可能女武神帶左部份人離開

你當thanos係激進嘅環境保護主義者

隨身物品一齊消失
有無人漏低條底褲

Infinity Gems都消失得仲得了

幾個post就見識到真係好撚多on9仔問on9野

spiderman 2
gotg 3
black widow (呢個唔sure)

你見過最on9係咩問題?
有個問點解最尾有啲人消咗

應該真係鋪avg vs xmen

GOTG3喺復仇者4後出

冇咗Gamora唔想睇GOTG3了

所以咪話唔翻生咁搵邊個拍

點解臨尾d人會消失都問得出真心勁

還有螳螂女

[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰Avengers : Infinity War 劇透討論區 (9)

開定先 咁就傾到(9)

但今次GOTG接近全滅真心嬲
我好鬼鍾意Starlord

巴打快啲走先 好快有人出嚟咬你

我自己估phase 4肯定有f4 希望今次真係拍返套似樣嘅出黎

呢度發生咩事

Marvel:求下你地拍啲垃圾出黎 咁我就可以用低價買番

如果avg vs xmen嘅
應該會搞埋類似漫畫終極宇宙同正宇宙合併毀滅呢樣野黎玩

夠膽搶左樓主開po個職位 你死喇

你咪撚戇鳩啦
第一個討論post我開嫁

留名睇你俾狗咬

今集搞到好多fans都屌Starlord

今集sl on9 冇藥醫

個下凝造到只係差少少
所以會鬧佢好正常

唔好咁痴線
你唔明我地搞緊乜就收皮
已經講過好多次點解要係我同勝利開post

不過2個半鐘真心唔夠

我都想屌
全套戲咁多細team最勁係ironman嗰隊
差d拆到隻手套出嚟就俾Starload on9累全家

我又唔覺得係on9
果時火遮眼 咁做先似番個人
而且我都認為所有野都係照住Dr strange想既方向發展緊

其實其他人都諒解佢無人怪佢
尤其tony係cw有類似失控
不過今次關乎全宇宙先咁多人屌佢

睇完都唔覺過左兩個半鐘
一出credit就覺得「下？完啦？」

之前gamora先講幾咁愛佢 之後就死左 係人都發癲

忍尿忍到差瀨

由頭緊張到尾 已經冇曬時間觀念

話時話，CW時個反派斯莫好似未死
會唔會Avengers 4出返嚟

我好醒咁屙清先入 但真係有：下！？完左既同感 唔覺唔覺就過左兩個半鐘

我就醒
呢次無買野飲入場兼屙清先

我睇早場,訓醒一啖野都飲過

不過真係見到成場dr strange咁理性嘅人最後都要賭擇骰仔搏大細
如果thanos攞到time stone個下即刻睇哂所有可能性
基本係必輸
而家重有贏嘅可能
不愧為master of mystic art

我飲細細淡 完場仲有大半支

我買咗嘢飲都唔敢飲，完場仲有成半枝

Dr Strange都算勁
可以同Thanos隻抽頂到一段時間

佢自己個套野成個3流魔法師咁

睇未來係魔法黎 理論上thanos唔識 記得奇異博士1入面古一睇過自己未來

今次唔係近身法師

都唔算係
因為thanos都出到陣去復活vision再爆佢頭
又或者佢條𡃁有教佢都未定

最佳ap carry

Zemo喺CW係咪未死
會唔會有機會喺Avengers 4出嚟

睇所有未來應該要精密嘅魔法先做到
倒帶就用time stone嘅力量都夠

真係好撚嘔電

如果佢好彩嘅
應該未消失

今次credit黑底白字完全冇effect個feel真係好多撚灰

第一次睇呢d美雄片係bad endings

睇幸運值佢應該都消失多

呢條傻鳩做乜野

真心未試過睇英雄爆谷片咁壓抑
The dark knight 系列都俾到希望人

個心情勁down 睇完之後

笑咗

問果個係on9，但答果個係搞笑

有無必要睇imax 3d?

唔睇imax戲入面既畫面會細啲

為左阻止影視台大佬，自己做左影視台霸權，係好野

我覺得imax必須
3D效果一般
但香港暫時上得imax就綑綁埋3D

無嘢係必要喎 呢套戲你都唔係必要要睇
但只能話IMAX好啲 成套戲都係用IMAX拍

有冇可能仲咁冷靜呀
sl同tony plan嗰陣前提係gamora有機會未死
因為之前諗住殺gamora嗰陣比thanos玩鳩左佢一鑊
點知轉個頭話你知已經比thanos推左落街

唔淨係比例上縮細
直頭冇咗22定23%畫面

The rubberband man
可以留意下credit 有寫

gotg入面starlord好似都係大情大性既人黎？

咪戇鳩
我地除左開post同唔俾人開呢個post之外 做過啲乜?
連啲人問戇鳩問題我地都冇理
你地係咪想BABYGROOT入黎引戰先安樂?

自從有左網絡,我就明白到呢個香港人既智商真係好大落差

同gotg2 match, 知道老母俾人害死，即刻開槍

唔比人開 post

如果原材料一樣嘅話可以嘅

所以幾時都覺得TVB真係屬於香港人既電視台

大家聽到啦，唔俾人開post
影視台霸權

IMAX 個SCREEN 大D睇得多D架

你地鍾意咪開
係睇下有冇人回
(8)都有人開過
最後咪又係回左我呢個
冇人迫你地

保撚著佢face 咋，堂堂DC 狗要靠MCU 啲戲叼光

我覺得留意漏左而問情有可願 搵野黎屌 為屌而屌既真係唔得

係
我地重恰弱勢市民
令劇透狗BABYGROOT慘遭排斥

人地係有心搞你就唔會block 你啦，睇到自己咁高話保護大家唔比人搞破壞

估唔到BABYGROOT都有上神枱既一日

[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰 Avengers : Infinity War 劇透討論區 (8)

我覺得starlord唔應該今集死
如果今集化灰個d avengers4 就冇份出場
咁starlord就真係柒全場
相反應該留佢一命avengers4幫手

呢個咪 (8) 囉做咩呀

唔知佢會點扭橋 但復4已經唔係無限戰爭

話你就等於撐BabyGroot
logic

呢樣野唔只我一個做緊
至少有廿個以上既人搞緊佢
你自己search下佢就知

咪洗版啦

我寧願AVG4就完
宜家去得咁靚
高峰就好退落黎
驚之後會爛, 一係觀眾會厭

不如你講下呢度邊句說話令你覺得有人放佢上神枱?

講到佢從良避世
俾影視台迫害

你可以停啦

ultron弱化得好離譜

希望唔會出aw
如果唔係又變超人大戰

一定會出返晒嚟

咁就上左神枱
我都比你distract左，重點係你地打倒一個影視台大佬，自己變成另一個影視台霸權

ZEMO:
"I knew I could not kill them. More powerful men than me have tried. But, if I could get them to kill each other..."

係守護返間神舍
入面咁多寶物

係阿係阿
你鍾意點講就點講
我一個恰哂全影視台

14000605 (124)

你哋成班係入面互含笑人唔識marvel 野，扮咩自己一個

你有無睇架
gamora故鄉都無石
咪人手滅族囉
所以可以留到gamora
但實際上人手殺都係不分貴賤咁殺
用石去殺一半人就無得揀架

呢到都有人笑人問埋啲垃圾問題啦
我地只係唔想係咁答人問題 正常討論

我冇話佢果陣有石 但我肯定佢去gamora果陣唔係隨機殺一半 佢條靚有講自己揀死/生

連登大把POST笑忽然FANS架啦

港女話咸爺射12碼最勁咪又比人笑

咁你係咪想兜口兜面俾人笑啊？

睇套戲入個po討論下都有得撚狗 笑死

我話緊佢扮一 個人喎

上上籤巴打出黎講兩句啊喂